唔係話改球例 中手就即刻12m咩？

又話中手唔理有意無意都pen????

bc華手球先

吹你老母咩 B WA 手球又唔講?

明黑你

鏝手球先
睇清楚啦今日唔想嘈

真?
係咁既話傻仔先射龍，射對方手搞掂

b施華手球先令個波改變方向彈去taa手

進攻先係 膠少陣

柒左

on9

自己有so咪無唔公平囉

咁咪吹停lo

鏝手球先咪死球 都要吹停嫁

B華手球先, 係咪可以比利12碼?

等我打電話問下De Ligt先

VAR is shit

2-0

讓你一球 都照贏啦

有死球先可以吹停呀

又唔睇

因為係利記

呢個又點黑呀 盲反撚

猁狗唔計

咪係 如掉返轉係曼城 一定比人吹返走粒入波

B silva手球 咁咪係個位開罰球 取消入球

我都冇諗住嘈 加上依家邊會有時間上黎嘈
留時間睇tg好過
真係開po問下姐

知唔知咩叫得益？

你都on9
鏝手球要即吹停 痢就12m
入唔入就後話
咁而家痢就無吹停入左 唔撚係黑哨係咩？

同埋鏝手球係冇心
猁係突撚登

而家球例真係咁樣講

得益

係講進攻手球先一定吹啊

進攻方手球關有冇心咩事

其實啲球例改成點，兩邊手球係一方禁區都可以唔吹停場波，咁幾時先吹

你答到簡而精咁
人地好難做人

條友真係唔識架wo 成個阿叻咁

唔撚理呀 總之黑哨
訓！

歐聯咪就係咁囉

舉到咁高 唔射你射邊個

得益？即係人地犯規在先，你就可以用手拍前個波

我用隻手拍落你隻手度
球證當無事發生反而係我黑？

上場定唔知再上場有一球又係人地防守波中手
咪又係咁判

咁撚正義唔啱平反下嗰球

進攻方手球唔即吹停?? 掂手WO
說好的中手就吹?

唔知你講乜勁，手球在先就唔係得益啦

禁區打排球都得

條成班人唔係唔知一切經過手部接觸過既人先一律吹停

進攻方手球入咗都唔計
唔係防守方掂到手就12碼

利狗話得益唔計㗎

打漏左sor

當下球證冇睇到鏝手球在先，入波之後睇返VAR先知又點會取消入球然後再開罰球

算罷啦，班友邊撚到理呢啲野，總之學荷蘭叻
講撚到明畀佢睇都只係話
睇唔到 我唔理 我唔知 總之就係黑

反正猁就係原罪

屌你老母已經好撚燥重係度玩膠

吹得啦掛

知唔知得益點撚解呀
Bwa手球完當佢比得益啦
比賽得益場波就繼續
咁係咪代表你可以手球呀
定你地猁狗嘅得益係人地手球完你都可以手球

你唔見冇人駁咩

咁呢球我覺得可以

吹得完場喇

我利踢波同警察一樣
視球例警例如無物

得益都唔識 真係唔想嘈 睇多啲波先再講

我哋猁話冇就冇啦 嘈撚住曬

點解阿諾手球連var都唔睇

班死猁狗兜完呢球12m 唔好再屌鳩獌黑猁個球啦

你收皮啦 同市光榮 獌狗真係賤撚種到

有冇好似你地咁jer住jer住 7頭

he following ‘handball’ situations, even if accidental, will be a free kick:
• the ball goes into the goal after touching an attacking player’s hand/arm
• a player gains control/possession of the ball after it has touches their hand/arm and then scores, or creates a goal-scoring opportunity
• the ball touches a player’s hand/arm which has made their body unnaturally bigger
• the ball touches a player’s hand/arm when it is above their shoulder (unless the
player has deliberately played the ball which then touches their hand/arm)

搵唔到

得益左，對方用手打走你個波都得呀

唔知咩叫比得益？

得哂益啦，手球當冇事

Bc華手球先 利記拎返波咪比利記得益 乜撚野阿樂手球啫on99 啲反利反到冇野好反

1.進攻方手球要吹停

2. 你阿諾用手掂到個波就要吹停啦，得咩益啫？你唔用手拋個波上前？

中手即刻12m
足球比賽會頓時變為躲避球比賽

B silva手球 比得益利 跟住阿諾手球 因為得益關係唔會比12碼當作比唔到得益 咁咪斷左得益吹返b silva手球囉

屌你老母乜撚野今日唔想嘈
你邊位咁柒大支野呀黑哨狗
收皮啦